龍心係我樓下😭

佢拍緊片 我上鏡了

反麻下場

圖？

佢去搞鼎鼎

係 樓下好多警察 我返咗屋企

天氣開始凍就好心著返件衫喇
幾廿歲人都唔化

東馬樓

頂你 咪講啦

比係我一定撩佢打交

你夠鬼佢打咩

仲要有3個pc 打黎做乜

條片見到你

屌 真係影到我

條片影到我
反麻下場 ?

那魔！

Ys

一眼就認到你

On9四眼啊叔

第幾分鐘

自己睇 好易見到

無撚笑啦，樓主黎